\cours
%
Il est possible de déterminer la masse $m$ d’un corps, connaissant sa masse volumique $\rho$, pour un volume $V$ donné :
\begin{equation*}
m = \rho \times V
\end{equation*}\\[5mm]
%
Il est possible de déterminer le volume $V$ d’un corps, connaissant sa masse volumique $\rho$, pour une masse $m$ donnée :
\begin{equation*}
V = \frac{m}{\rho}
\end{equation*}